# Terracle

Scripts para a criação de ambiente de VMs na Oracle Cloud.

Criado seguindo e adaptando tutoriais da Oracle

# Troubleshoot

Caso encontrado erro abaixo ao tentar 'vagrant ssh':

 'Permission denied (publickey).'

Rodar o comando abaixo e tentar novamente:
 'set VAGRANT_PREFER_SYSTEM_BIN=0'